條牛仔褲甩色

擺部電話入褲袋 拎出黎機背會藍藍地
大脾痕𢱑佢之後指甲會藍色

係咪深藍牛仔褲一定係咁？定牌子問題（香港h&m 同日本u記買）

有冇得解決？唔想部電話變藍色.....